點解所有星體都要順時針轉？

唔好同我講逆時針嗰堆星全部俾順時針嘅星撞爆曬

因為逆時針嗰堆星全部俾順時針嘅星撞爆曬

地球係逆時針自轉，所以睇落去其他星體係順時針轉？

唔識

因為太陽係順時針轉

關咩事 當地球係順時針向住太陽轉
其他星都係順時針轉㗎啦

認真post都要比人負評 cls

你下面睇番上黎就會逆時針轉

一個球體點先為知順時針轉

ok你咁講 我改個講法
點解會大家都向同一個方法轉？

方向

有d星體45度角轉點計

因為水星逆行

認真答：唔識

太陽系黎講，從地球既北極望落去，所有都係呈逆時針轉(除金星係順時針，天王星係訓係到轉)，而且都係逆時針圍住太陽公轉。

咁係因為番去二百億年前太陽系只係一堆星塵，慢慢圍住核心既太陽轉，呢堆星塵如果初初係逆時針公轉，到佢因為重力而凝聚成原行星時就一樣會係逆時針轉

順時針冇咁暈
樓主可以試下

記得小學二年班, 科學堂教地球, 有個扮晒醒嘅同學問老師, 地球條軸係斜向左定斜向右架?...個老師竟然答, 係wor, 無諗過, 唔知tim...

當時二年班嘅我, 已經知道呢個世界好多人係低能嘅......

終於有人認真應我

但呢條片睇落全部星都係向同一個方向轉緊bo

是但啦 知黎把撚咩

知下姐。。使唔使咁惡

耶穌使野唔使你教

因為呢點都會向一方向轉架啦 咁岩星系開始時星塵集合係順時針轉

其實係無解

其實係個鐘跟個星球轉法

Big bang theory

樓主講緊自轉定公轉？